外資銀行executive director係咪好勁?

見舊同學個LinkedIn update咗

係

Asian黎講幾高 好少有得再升上 MD

Thanks

眼紅？

我諗係HK office咋

唔係呀 我送外賣咋
點眼紅人?

要睇下係咪sales department, 如果係堅director, 咁已經係一個極高嘅位置

佢當年會考10A
應該係堅director

人工起馬3球

一年?

1個月(計埋bonus)

director level有冇啊
舊年匯豐大班先得7千定9千萬一年